點睇拎大假去旅行既人?

你話有緊要事, 請假去處理都可以理解
拎大假去旅行, 即係將工作推缷左比其他人, 自已就去左玩, 對其他人公平咩?

不嬲去旅行帶埋notebook做野
吹咩

應份? 做好自己既職責, 唔好比麻煩人地, 呢啲先叫應份

人生又唔係淨係得工作
反正係咪都買唔起樓，我寧願用D錢做自己想做既野

冇錯， 樓主假都唔請， 日日留守公司上連登最盡職

咁快打大佬，我之後點回?

乜咁睇得起佢有工返

新加坡人竟然需要年假, 垃圾廢柴,比狗屌

點睇d買樓既人
大佬呀 公司請得你就唔該24小時係公司啦..仲買樓黎想做咩？

奴性重到咁都拎出黎打飛機

啱
去旅行嘅都係垃圾

咁年假要黎做乜？死老豆老母先用得？

樓主返工上連登都好撚垃圾

要拎Compassionate Leave,年假唔可以咁用

咁係你低人工冇咩責任姐
仲好意思出黎柒

利申80k 左右

屌,大假點用關你春事
假期就係人地既,人地無野做都可以放
毒撚咁撚得閒,人地放假都要管好撚陰公

下你都on9

有咩緊要事 緊要過幫老細搵錢

on9
放假都講到有錯
你一世做打工仔啦下
咪撚放假呀

死老豆樓主唔洗返工？

本來見到你屌其他人 放假 覺得你值得讚

點知 完來都係半桶水覺悟

你老細批佢放大假呀吹咩

老豆老母都死左 做咩都無用
幫老細搵錢 就係現在式同未來式

啲人返工中途要去廁所真係好卑劣
好心喺first day之前就痾定下半世嘅量啦

星期日真係休息都扺吊啦

玩做一定係請年假再準時返工做義工

關你撚事咩 放下假都要等你批准？

我同事同你一撚樣
其實好感激一間公司入面有你地呢d傻仔做backup
等我去旅行都好安心

多得樓主呢種on9 先可以更安心放假旅行

奴性重撚到

樓主收皮啦

放大假去邊都要你批

咩呀 樓主廢青黎

Hi 我一年有廿五日假攞嚟去旅行 你吹呀？

奴隸獸奴隸獸

你認為佢有工番

岩牙

拎假去玩都俾人屌

去旅行最好去亞洲 細時差
方便同事office hour搵我幫手

亞洲以外以後唔去/裸辭先去？

放下假去旅行都被人批鬥

仲諗緊點解放假去旅行都要負皮 原來負皮係俾樓豬既

下.. 你AL知唔知公司係有出糧比你?

AL係我作為一個全職員工得到既福利，我用自己既福利做啲乜野關你撚事？

人地攞AL去做乜鳩都好,使撚你黎管?

wfc

樓主講得岩，最好就放假都免費返公司做野，做埋其他人果份，咁先對得住公司同同事

樓主痴咗線 奴性爆棚

屌你老母臭閪
你條毒撚又窮又柒又無女
公司啲嘢唔留俾你做唔通我做？
宜家知道點解每間公司都要有個毒撚未？

笑撚左 每份工都有年假架啦 拎年假去旅行有咩問題？
樓主食屎大？

年假係比你處理緊急事
去旅行唔該no pay

係囉，至憎人請大假去旅行
我就唔會咁做喇
應該要話走就走，野就留返下次做
請假真係戇鳩鳩食賓州

樓主柒鳩鳩奶星洲

邊有咁撚多緊急事處理呀
至少我就無囉

咪傻啦，拎大假邊撚有得推嘢俾人做

認真撚真係好on9

有乜問題

唔拎大假去旅行咁要辭工先可以去?

到時又話拎 no pay 去旅行不知所謂架啦

見識少就行埋一邊啦 人地做老細又同你講咩

人黎既。 要放假

大家互相遷就ja喎，其他同事去咪一樣要捱義氣執手尾 有假唔方留黎把撚啊

on撚9.大假係福利。。你係咪一星丫番跳七日呀

下.. 褔乜9 野利?
有出糧比你架

公司每個星期比兩日假你, 知唔知賺少幾多錢? 你緊係唔知啦, 你淨係識唸自已!

難分真與假

以為自己好撚重要咩

我呸 假膠

假膠

一個星期唔返足七日我都覺得對老細唔住 每日收工我都放低兩舊係老細檯頭多謝佢比我返工

我多數請老闆飲茶

我請佢全家食三餐

你做開咩工，我請你
我保證你放假留返啲野比你做

我平日幫公司賣命放假休息公司埋單好合理喎 除非你平日做野hea下hea下咁心虛係正常嘅

【關李家事】流亡香港？李顯龍胞弟李顯揚攜妻現身香港機場